換左底板重裝左win柒，就用唔到隻鼠

小弟今日幫部電腦換左底板同ram，喺bios都用到滑鼠，一入windows 就用唔到，係連鼠底啲紅光都無，依家連底板diver未裝到，run到牙石個apps，但無滑鼠點擊唔到，可以點做？

咩 windows 唔講 , 咩 chips 板又唔講

Sorry

CPU : i5 6500
Motherboard: ASUS B250M-A
RAM : ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 8gb
Windows 7 home
🙏🏼🙏🏼

裝usb driver 啦

一係裝 windows10 , 一定要win7 就用 PS2 mouse / keyboard , 裝完底板 driver 先轉番 USB mouse / keyboard

如果keyboard仲用到就用keyboard裝底板 driver

🙏🏼感謝師兄們提供辦法，待小弟嘗試再報告

報告已解決，感謝大家指導幫忙。
方法：用keyboard 入我的電腦去dvd drive 度搵出usb3既driver ，安裝後隻鼠就返生了。
再一次謝謝

各底板廠在intel 6系列出時，已提出解決方案…
方案大同小異，他們的官網都能查到